我估克羅地亞一定贏

八強贏左俄羅斯
主辦方為左面子一定造俾格仔贏
到時普京可以大叫我地剩係輸冠軍，仲係互射十二碼輸